我正式宣佈, 屈機男永久退出連登

米已成炊入！開局鬥捐錢

繼高登一役後, 屈機男在連登不戰而敗
再次敗走
以後高登/連登唔會再見到"屈機男"呢3個字

請掌聲鼓勵

永遠懷念

大家不妨拎佢啲經典出黎binc 一番

佢上次話退出高登之後咪出現

根本垃圾

米蛇威武

走數狗只會比人加倍恥笑
佢唔怕咪上水咯

仲有佢班狗等binc。
又一次跟錯大佬連環炒車

殺狗easy job

屌佢個個post都見到佢，係捐錢個個見唔到

過一排又用有錢仔身份教人有錢佬生活態度

屌 屈機男好撚柒 自己開post之後潛水

見到屈機男呢3個字就想嘔
以後就算佢以分身出現, 因為無往績無加持
只會比人當狗玩

見証歷史一刻

又輸一鑊?

又敗走

輸過比屈蛇既說書人點出黎行

米sir ho ball

我黎遲左, 救唔切說書人

點解咁多人接受唔到自己窮？

米sir好撚型

唔係好撚串嘅咩

個柒頭冇必要救

米蛇我由第一次決鬥已支持你

屈基男其實係看更
要佢拎10000蚊出黎
唔洗食飯呀

無追過 屈蛇歷史以來捐過幾多

多謝支持

今次玩到幾錢

在高登:
賭CCL輸左, 買左1000蚊明哥飯劵話派窮人, 但最後唔知有無派到, 被懷疑自己食埋
同我對捐, 捐左5000比無國界, 我捐15000, 佢認輸, 退出高登

在連登:
同說書人阿域對捐, 阿域捐左500, 屈狗捐左1500, 阿域退出連登
今日同我對捐, 避戰潛水, 0 捐款

計埋明哥飯劵, 屈機男2年共付出7500

好撚憎呢個屈機男
唔睇名d 言論同憤青冇分別

一早知屈機男垃圾，樓主好波

垃圾屈撚

大半個月人工 叫左廿次雞

屈機男呢隻過街老鼠
柒完一獲又黎多獲

我懷疑果$5000無國界有造假成份

條完狗好MA呢
屈機男條首席狗仔

將軍澳夜更保安霖仔（屈機男）
喺度唯一既貢獻就係趕走左個柒頭說書人

有人話完啦好ma=思覺脫 真？

米蛇解鎖成就：零成本撚狗

係咪有野爆

諗住今次點都有2 round 玩下
點知佢仲柒過上年

應該上年借哂人錢冇錢還
今次冇人借比佢

將軍澳夜更保安霖仔 = 屈機男

詳細地點

我想過去叫佢捐500比我

一開開5000

有野爆？

夜更保安通常都係打鐘、報更、巡梯、抄車牌

屈機霖
你好

五六年前屈機男喺高登出左個踩窮人既post
第一個reply就有個巴打咁樣稱呼佢 跟住佢即刻潛左水 個post就沈左 我果陣cd rom黎
另外果陣圍屌佢既post入面有人話佢以前入過失業post搵保安返
我有試過搵返果d post 不過年份太久遠冇晒 死無對證
可能流架 純粹係果個巴打大佢
我只係講返我果陣見到既野出黎

將軍澳夜更雞蟲保安

精彩囉
越爆越多野

輕輕推一推

花生囉

屈機男保安日記

大家頂住先

你篇保安日記要執一執
由圓方改為新都城2期

快D更新啦, 好想睇

唔怪之得屈機男04:00am都仲喺度推post

守停車場個啲

這兩條Link ?

守停車場夜更好正架 可以成晚訓覺

利申以前行過見到

發覺看更特別鍾意扮
烏大龜扮學者
屈蛇扮二世祖

以前在一個屌ive仔的post，佢話自己係老細個仔來，負責請人，話一定唔會請ive仔，原來係看更

係第二條

嘩屌你，正呀喂

黃大仙定將軍澳呀?

黃大仙做唔掂轉左做將軍澳？

係咪領匯領展旗下商場停車場啲保安咋

個說書人仲廢過屈蛇

同一個集團被人調黎調去

黃大仙嫌呢個人太廢，踢去將軍澳盤？

屈機男一上連登，所有食花生的連登仔便都看著他笑，有的叫道，「屈機男，你條柒頭又畀米Sir收皮喇！」他不回答，對屈迷說，「ATM多人，排足成日先拎到錢。」便排出500元散紙。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又巡左成日樓啦！」屈機男睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你在新都城二期當夜更，守停車場。」屈機男便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「做看更不能算窮……窮撚！……每個月四萬，能算窮麼？」接連便是難懂的話，什麼「我是二世祖」，什麼「終於可以下定決心唔上連登」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登上下充滿了快活的空氣。

香港壯男鬧市裸體

係咪佢黎

屈乙己

原來屈sir係真漢子

屈狗咁縮骨, 點會係佢

二世仔推薦大家食，玩足仔

上大人
屈乙己

屈機男班狗名單:

思覺脫 29314
CaptainBravo 28031
我有三碌柒 48112 (已敗走連登)
泰妍_Taeyeon 8302
B_Rodgers 37723

搵到再加

米sir

二世祖唔係去私人會所玩女既咩

去足仔咁親民都有

體察民情

終於收條保安皮

成班炒晒車

根本on 9
屈狗柒出高登出晒名
仲有班傻撚同佢護航
唔抵可憐

仲成日教日做人

笑完人窮又話唔係笑你係教你

條傻西講野pattern

好野。

抵撚死，米蛇好野

其實佢d post係對自己現實既反諷

師兄言之有理

花生

句句都係真心話

去形容自己

米sir 替天行道

係咪d住客笑柒佢
佢走返上黎笑人

我覺得蓋清可能知道屈機男的真實身世

屈蛇不嬲都垃圾傻西一個 周圍大扮大袋教人做人 踩下人拎存在感就以為自己真係屈人機的二世祖 一早係高登已經睇佢唔順眼

開頭以為佢真係咁有料 點知原來食蕉黎咋

你幾時先發現

又有思覺脫份
呢條真係垃圾黎

米蛇

扮撚晒中立咁
會唔會信左屈蛇既投資心得中左伏

推吓先

160個正皮 vs 2個負皮
乜連登咁一面倒憎屈機男

你睇下思覺脫幾撚可憐丫, 唔唱下反調撚有人理尻佢咩

無視思覺脫係最佳折磨佢方法

屈機男on9程度直迫白卡佬烏大龜

期間屈機男係燈神，專講反話

烏大龜on9得黎誠實

睇撚左咁多頁 毛都未捐到條 又

挑戰者突然深潛，其他巴打食住花生等佢浦頭啫

米sir 少少地捐五百做善事，佢地未見識過你捐錢

真係好柒

米蛇好波

改名做被屈機男又可以重出江湖

屈機男文集

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包, 就好似殺左佢地老母咁,
鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔撚係化, 班煙剷一定好撚窮,
咁撚大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦,
仲要起度鬧政府, 屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,
D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...
睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁
我就用左一百蚊都唔使, 就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心,
即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先

個個都想入大學, 咁邊個做清潔同運輸 ?

你份人唔醒既
唔好迫自己讀書喇
搵返門手藝啦

人人都要讀大學
最後會變成點 ?
唔叻既,
咪係做一個洗碗既大學生囉...
叻既,
咪做到大學生應做既工囉, 但係人工會比人壓...因為周街都係大學生...

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唉, 成日唔小心賴屎同埋放濕屁...
坐低時唔敢笑
同埋放屁前要諗得好清楚
要先評估下放既屁係唔係濕
要回憶返八個鐘前食過乜....

唉...
有時行行下街賴左
就要諗補救方法
我會企定定扮沈思
等人潮散左之後
夾緊來舊股肌來行去最近既公廁

學生哥努力讀書
打工仔努力返工
主婦努力煮飯
我呢個可憐既有錢靚仔二世祖
竟然要努力去練點樣扮沈思
同埋好努力去記就近既公廁起邊

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

人人都想做李十X
但你條柒頭做得來咩?
一味鳩叫你要點點點
乜你有咁既能力去做咩?
老細出得七八千人工比你
你就只值七八千
你人工代表住炒撚左你
可以用返同一價錢請人呀柒頭！

屈機男夠鐘返工未

好，捐邊間

原來呢篇潮文出自佢手
次次睇親都笑，估唔到可以比佢自己用番

屈仔無睇過自己戶口有幾多錢?

屈機男一定好想回post但又要忍住唔上得水

我自己不嬲有助養，行政費用都叫低
你之前話奧比斯/MSF都好
捐唔捐同捐幾多就自己話事啦

World Vision Hong Kong 018-377077-003

好聽日得閒捐住1000先
係咪選擇“助養”項目？

睇住舊年條片先

買左1000蚊明哥飯劵話派窮人, 但最後唔知有無派到, 被懷疑自己食埋

看更佬去北河街爭飯食

好彩我落注米蛇啫

米蛇真‎慷慨

好多年前開始捐，每個月信用卡扣數，答你唔到

之前屈屈仲吹到網上過數可作假唔可信 似層層
點知米sir一個反吸

上個post唔係又挑唔知邊個機？ 收左皮啦？

呀！係你了， 我揾唔返個post , 早兩晚睇佢挑你開盤捐乜春，開5舊我差o的噴飯。
咁快玩完？！

係羅， 欺騙左咁多人感情

寒酸男🍉🍉🍉🍉🍉🍉

廢柴屈狗我屌你老母

捐左1000比宣明會, 雖然無灰二巴打咁持久有恆心

米sir show下quali都捐一千
你叫隻看更屈狗點上水

屈狗真係好撚廢

善長

米sir，你咁豪，
屈機霖邊敢再蒲點呀？

乜你仲想佢再蒲頭破壞連登秩序, 敗壞社會風氣咩

同埋唔好再叫"屈機",
叫縮骨霖或屈水霖比較貼切

捐完保安冇錢叫雞

米蛇 米蛇

米Sir

你個故啊, 快D寫埋落去啦...
好想知屈IC點解會有咁嘅性格, 同Annie睇死佢有冇關係?

佢唔出黎你地邊有得撚

我見過, 我真係見過

屈蛇快d出黎應戰
唔好衰比人睇
粗粗地捐住兩條野先

2條野去買明哥飯食都唔益你班契弟

米SIR

當你在google search engine，
輸入 “屈機男 ” ，
google 會自動彈出關鍵搜尋字：
“屈機男 保安 ”

嘩屌
邊個巴打做㗎

屌，唔係掛
可惜屈狗而家係過街老鼠
如果出名到咁開個網站做生意都發發

垃圾屈狗

米蛇好勁

屈蛇上次都打句"我認輸"同一大篇文

今次就咁就潛水

全部都係柒事

Google 好波

個 “ 諸如此類 ” 好有可疑

Hey 小霖霖

依個 諸如此類 極度有嫌疑 d post 簡黎推。唔係屈狗分身 就係屈狗既狗。

屈狗IQ 其實幾低
乜都做撚到出面

好撚可憐

推一推先

新都城2期車場IC呀？

呢2日過去昅昅先

有人話領匯

會唔會係Popcorn 呀？

“諸如此類” 很有可疑

米sir我細細個就係高登睇你捐錢post

佢兩次加埋都唔夠一日wor